[插沙]咁嘅情況係咪去checkcheck好啲

是咁的，上個禮拜跌低左跌得幾痛
個菠蘿蓋跌"魚"左仲痛痛地
返到屋企搽跌打油啦
搽左一兩日有好轉以為冇野
點撚之一直都仲有少少痛好唔曬，啲"魚"血又去唔曬
雖然對我0影響跑步踩車冇問題
但淨係摔酒等佢好會唔會有手尾跟
有冇過來人分享
利申唔知開咩台乜屌

pish

唔通要十連

屌，出事就睇醫生啦
除非你窮到排街症都冇錢
有時間出post冇時間睇醫生

可能菠蘿蓋骨折

落腦場黑店菠蘿蓋報價